FIFA19能力值討論區

今年會唔會又有1-100排名揭曉？？

定已經完左？

DDG=世一龍
利雲=世一中鋒

冇留意 淨係見到呢張圖

沙拿都89
今年佢入到20球以上我仆街死

top20法國國家隊得一個

DDG都92
Alisson起碼93

去到鋓起碼 - 20 la

未開季牙

Neymar93
Hazard92
點解？

小花朋友隊勁能到

想知包皮能力值幾多

無普巴?

點解？

81

樓主想要幾多

ea緊係留返條後路比自己
留返遲啲先加數值

唔係點引你班仆街課金比我

Neymar憑咩高過hazard

西瓜恩同基亞連尼都有89
哥甸都勁過佢啦

應該85-87

Dybala就升得快啦 89

無博格巴, fake

尼馬 卻奧斯

9月28隻垃圾驚先出...
應該8月中先公佈球員rating

呢個好似唔係官方

呢兩個真係笑咗

86

Not official

無包皮, 係咪想留空間俾佢升?

利雲憑咩92

Kroos 話之佢99,打fifa 冇人會用

求其改張圖就信到十足十
兒登

迪基亞應該90 牙朗會跌

係咪用左足球X報果張流料圖

世三低過屁馬

除左世盃 世三表現唔覺好過屁馬

唔係Bale難啲夾chem, 佢好用過Salah多聲

Fifa 今年有新技能for Neymar
㩒個制令Neymar可以碌地攝時間

泥馬 滾地99

樓豬嘅能力值應該係87

至少-20

🤔

55同你個名一樣
不過去利無未來

美沙起碼90喇 騎撚住大巴拿

西瓜恩?

樓主走先，呢度我頂著

高還高，Ｃ朗美斯一開ＳＡＶＥ就跌有撚用咩

C朗憑咩仲可以有9字頭 拉莫斯85就差唔多

迪迪仔世界杯表現79左右
獌表現88
拉勻84左右啦

中間右邊係咪連美沙都爭唔贏果件後備？

利雲92

丙朗90dri
美斯89dri

小花dribble一定至少94啦
觀感同數據都一樣勁

居然冇siuma

無古圖斯？
同埋西瓜恩

不過理得現代人rating 100
一出經典人全部收皮啦

丙朗dri同pas高過美斯

牙朗

我幾多

80

N ben無90 唔洗睇落去啦

屌

依家先知c朗扭波勁過美斯

阿朗同尼馬係有官方代言身份
所以數值高都要 唔好太在意

i love u

JG起碼88

siuma 呢

出名D

牙蘇都老啦邊會有9x

btw西瓜

法甲最佳球員vs英超第5

屁屁ig 多followers 過 美欺

簡迪都無頭20

希古恩年年都80尾

大巴拿世界盃冇份踢都咁高

卻奧斯50pace
狗也不屌 街場阿伯

尼馬93

Messi 81pass 89dri

milik幾多

冇世一中堅？

67

啲痢狗小器到
上面係度賭J咁燈 就比哂正評
你讚下艾利臣就係咁負評

messi 傳控低過牙朗

樓主60

Dybala 89 但得22分鐘世界盃出場時間

Joke
Official......?

假？

樓主又比人撚

唔知OZIL 有冇85

Messi dribble低過牙朗

幾時

利狗互含功力真心勁

kalou 至少82

屌你老母死利狗，你地燈沙拿就咁多正皮 Alisson舊年公認世界top5(保方講，仲要唔揀DDG都揀佢)我話93就咁多負皮

呢句真

閒閒地都動員幾十人